19/20 Sem B exchange討論區

不如大家分享吓會去邊同預備成點

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Netherland 咩都未準備

想搵澳洲嘅朋友

有無澳洲嘅朋友

Tg?